正式宣佈「塞爆中環」 正式啟動！

⚠️⚠️⚠️突發⚠️⚠️⚠️
1月19號「天下制裁大遊行」上訴失敗

民間集會團隊於1月16日晚收到警方通知，就「天下制裁大遊行」發出禁止通知，民間集會團隊即時提出上訴，經過公眾集會及遊行上訴委員裁決，遊行上訴失敗。

個人建議：塞爆中環先, 唔好咁心急當然全世界準時2點開始埋位，3點就啱啱好，唔好做遲來嘅社運人士

法理上：批左集會，沒批遊行！

119

示意圖！

推

幫手推一下, 好人一世平安, 1.19齊上齊落

當你是度考慮當日出會被狗拉, 咁你曬唔是放棄星期日出嘅手足. 去左集會先啦

Noted

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

去完集會不如去西營盤正街年宵市集

幫手廣傳

push

818咁，之後散場行去年宵又得，老蘭同商場都得，繼續打擊經濟

推
-----------
香港獨立 唯一出路

中環站又唔開 我咪去金鐘行街

支持

個個真係唔記得晒流水式集會

香港人真係善忘

唔小心人迫人迫到去老銅

市集取消左，改左街站
正街好近西區曱甴屋同支那辦，注意唔係0風險

1.19 中環見

唔小心人迫人迫到去西環中聯辦屌爆駱惠寧老母閪！

唔怕
8.18 我哋夠冒住大雨流水式集會囉

佔領中環

Push

高達出動

我諗起返到屋企對腳

跟住民陣“呼籲”我地行去中環搭車走

記得3點前面多人咪向後行

唔單止對腳 係全身

2021年重臨舊地

大家快啲再吹雞！

幹你娘塞爆

CLS

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

818好似都係批集會唔批遊行

始終夠人先得

留名等睇樓主比Child登屈送手足去死、不負責任

兩制失信 一個免談

國

流水式集會

集會gogogo

推行動po

唉 真是唔建議手足上曬裝, or 勇武太早到

推推

香港獨立，唯一出路

你全身皺皮代表你老啦

pish

警方發出周日中環愛丁堡廣場舉行的「天下制裁」集會不反對通知書，但反對由遮打道至銅鑼灣崇光百貨的遊行。遊行上訴委員會下午聆訊後，駁回上訴，維持反對遊行的決定。不過，申請人及警方就集會達成新共識，同意提高估計的集會人數，去到五千至一萬人，而糾察人數就減少至一百人，警方亦會進一步開放昃臣道及美利道一段的遮打道。

塞爆完再各區和你shop

我好鐘意行路架....為左罷狗鐵....我一定要行過去

有心就塞佢兩日兩夜啦 遊個行都要等香港人放假

推 齊上齊落

我諗起818遊行完連登嘅皺皮腳大賽

了解

正 式 啟 動

無不反，不了

塞爆中環

集會咪有不反囉

到時企鬆啲，等空氣流通

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

中環咁大，有IFC又有置地又有太子大厦又有愛丁堡 又有遮打

去西營盤，你明白的

流水式

推！

老閪都出 到時見啦

Pish

連儂牆 Airdrop Facebook文宣

Tui

流水式 中環集會

818 2.0

點解一定要諗散？次次聚左咁多人出黎夠鐘就散

不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

屢次被反對、被打壓
眼見自由逐步收窄
面對極權，香港人從未言退

光復香港、齊上齊落從來都不止是口號；民間集會團隊手足正用我哋嘅方式去堅持、去延續呢場運動同希望。

請大家繼續同我哋喺中環見，向國際展示我哋係唔會輕易向極權屈服。

就算反對左香港地區嘅遊行，全球仲有31個城市嘅手足與我哋同行。

香港人，堅持！
和理優，反抗！

應承我哋，不習慣、不屈服、不妥協、不麻木，於黎明嚟到嘅一日，煲底見。

你若放棄 誰衛我城
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

1.19 中環見！

是啵 佢講去年宵

又黎買大細 究竟到會向銅鑼灣行定西環行

1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists Assembly

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM
Venue: Chater Road and Chater Garden
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection for assembly Obtained, Letter of Objection for March Obtained
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

立即民主政改
否則天下制裁

出維園等左兩個鐘

不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

屢次被反對、被打壓
眼見自由逐步收窄
面對極權，香港人從未言退

光復香港、齊上齊落從來都不止是口號；民間集會團隊手足正用我哋嘅方式去堅持、去延續呢場運動同希望。

請大家繼續同我哋喺中環見，向國際展示我哋係唔會輕易向極權屈服。

就算反對左香港地區嘅遊行，全球仲有31個城市嘅手足與我哋同行。

香港人，堅持！
和理優，反抗！

應承我哋，不習慣、不屈服、不妥協、不麻木，於黎明嚟到嘅一日，煲底見。

你若放棄 誰衛我城
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists Assembly

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM
Venue: Chater Road and Chater Garden
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection for assembly Obtained, Letter of Objection for March Obtained
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Pushhhh

我哋一齊塞中

Suck bao kui

出！

後日見

到齊出

香港人 報仇

兩制失信
一國免談

119中環見

到時散步先

agger!

咁你有咩建議

去維園個個攬炒呀

咁而家119集會最終地點係遮打道邊度定愛丁堡廣場？

中環shopping day

p

遮打道

Pushhh

1989 —> 2019

中環鳩嗚

遮打道邊度？
我個日去遮打花園？

Wow

拉我好過拉前線手足。都預咗9拉

戴耀廷上身

遮打花園+遮打道行人專用區+遮打道至利美道（最新)

Thankss

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去你好呀

，

很担心集會不知如何結束.
需要在集會前,到金鐘狗屋要求備案嗎?通知強狗,我集會後行街返屋企,返屋企前,會途經灣仔銅鑼灣,同朋友食飯,再行街返回中環搭船過海,從尖沙咀行彌敦道,經油麻地到旺角太子.......
可能到時很急,現立此存照.

唔係放負
真係塞得爆至好
如果唔係到時大家逼出馬路會做到好樣衰

1.19 中環見
不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

星期日
兩點集合
三點開始

推 119

劉穎匡講緊 星期日集會安排
坐爆先，
大家由西面入由東邊走

劉穎匡而家喺d100左右大局講緊

塞完太多人要行遠啲

人手置頂

推，我要塞到去銅鑼灣

置頂

tui

LINK?

冇水，有撚人去咩

#231LIKLN

遮打花園+遮打道行人專用區+ 遮打道至利美道 (最新)

星期日戰術post: 行完港島返自己區開花
（下面有分析點解港島陣地戰唔應該再係戰術主導）

( 政事 ) 1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

啱啱講完，佢話 唔止遮打花園 成條遮打道 + 皇后像廣場 都可以集會， 坐爆之後太多人就呼籲啲人向東邊金鐘方向散， 佢話警方都 agree 咗既。

我諗晏啲D100會cut返出嚟放上youtube既。

推，係集會

唔錯

星期日見

推上去呀

無錯

星期日見

大家記得由西邊入， 東邊走

西邊入既 由中環站應該點行

大家記得準時去， 坐爆咗佢先

西邊進入

準時準時準時

坐爆坐爆坐爆

向東邊散

要去銅鑼灣條路一定會經過狗總

西邊入既 由中環站應該點行

可以喺中環站畢打街出 行過去

可以喺中環站畢打街出（ 置地廣場出口或電車路出口） 行過去.

入嚟就係搵呢張圖

集會 集會 集會
香港地方細 無計啦

即係盡量唔好喺金鐘出閘行去遮打，

盡量喺中環站出或者甚至上環站出行過去遮打集會。

日日出街我仲見到有班銀髮族係度貼文宣，係商場開咪講警甴嘅衰野，我地做後生嘅爭氣少少啦，佢地冒住咁多險都肯出黎

香港人埋復香港人吾會輸呀
光復香港🇭🇰時代革命

流水式集會
記得818果時點都要逼入維園數人頭

無錯

塞撚爆林鄭老母個難臭閪

就係咁樣

坐爆坐爆坐爆
爆咗就向金鐘銅鑼灣方向散得

收到 方便我約人

按照上訴委員會上的協議，警方向民間集會團隊發出修訂不反對通知書，範圍擴大至整條遮打道，有效時間由下午2時至10時。

民間集會團隊將會在下午3時正式開始集會，並呼籲市民提早到場，首先塞爆遮打花園，再塞爆整條遮打道。

1.19，中環見！

散既意思係歸家？

好

大家要準時呀， 去咗唔好走住，
等坐爆咗就可以向東走， 以騰出空位等啲人喺西邊陸續加入。

西邊入，東邊走。

走去邊

這就是單向流水式

唔係司徒華
64後個遊行肯定過200萬

我諗住行去銅鑼灣sogo買嘢

坐爆左都走唔到啦 水洩不通

0119

推推先

推1

PUSH!!!!!!!!!

出報真係有啲危險
但我會幫大家做文宣
到時大家要出黎

Pushhhhh

排隊去集會咋

仲未有屌字幅圖嘅

沒有普選 唯有獨立

又到期...抗爭到連簽下名都懒?

推唔撚旭

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

將維園+銅鑼灣 搬咗去中環姐

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

19。1中環見！

中環見

而家無呢回事啦
d黑警批返不反後 次撚次企出一步都即刻搵位入開你拖

集會
逼到要遊行

up

佔領中環？

一齊出中環

推
到時見

塞爆佢

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

推 有種就戒嚴

831

流水集會

推，中環見

會唔會有文宣圖，好似地圖咁，咩位入咩位出
818雖然喺銅鑼灣好塞，但入到維園係疏，好多人入口入，又入口出，同想入維園既人塞死晒

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

有

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

記得出去要帶舊電話

唔係比狗没收有排都拎唔返

推啊行動post

推 點都出

重點係

唔該唔好有堆人諗住銅鑼灣join中環散場大隊

Action post tui

塞爆中環 正式啟動

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

星期日
不見不散！

加油手足

1.19

氣溫 18 - 22°C
濕度 65 - 85%

東至東北風4級
部份時間有陽光

星期日見，諗起都爽

推推推

唔俾遊行 咁集會得啦
人數真係控制唔到喎
多人得濟唔小心迫爆咗中環

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

我會照行 就係咁簡單

n

b

和理非乜柒都冇係身驚西佢拉咩

警狗暴行

黑警死全家

PUSH

到時見

推爆行動post

Good Idea

提醒，集會係批左，係合法的，所以大家就照出，叫多d人出，如果人多，爆左集會場地，就自然會迫出外面，外面行人路爆哂，就自然有人要企馬路，如果好似果幾次百萬級遊行既人數，唔使行都可以迫爆中環金鐘至灣仔一帶，所以都係果句，最緊要人多，各位要繼續出黎。

唔好俾膠po上hot door

19號
塞撚爆中環

p 牌推

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

出黎集會啊

聽日見

119見

1.19

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Push push

行街行到銅鑼灣

同洗鞋討論。

好
PUSH

準時出黎 聽日見

推推
PUSH
行動

行動po要推

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

完全冇氣氛

兩點到

反對警方的反對

聽 日 見

pushhhhh

仲以為講緊星期一至五
個個星期日工人姐姐都塞爆中環架啦

算吧啦

同一片天空下, 不分種族、不分國藉、不分語言、不分地域以「反共」為共同崇高理念去抗爭, 先是聽日o既主調！

行動po上熱門

推呀

119反對左遊行只批准集會，我遊車河算啦！

_ _ _ _! _ _ _ _！

埃埃欲梅匪座有校雞成在埃殻分

流水式呀

流水

流水
上善若水

一陣見

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

一陣見la!!!

Ready

推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和你攞

119，遮打見

遮打道見

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人報仇

出
門口未

香港獨立是唯一出路

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
請大家集氣！願香港人平安！

推阿

準時 2 點遮打見

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

老老豆豆今次宣傳除左連登唔覺傳得好勁

其實是, 都唔明班泛民想點？全球遊行就唔出聲。民陣遊行就要人幫手

其實不嬲都係咁，同埋市民都怕左非民陣嘅遊行集會，btw大家小心啲

推，出緊

Push!

推 遲到 等埋！